如果宇宙人數啱啱好係單數

咁Thanos 啪手指會唔會中bug

樓主會消失一半